В папке other projects фрагменты из разных проектов.
Сам проект - это тестовое задание.

Тестовое задание программисту:

Цель: 
- Разработать REST API (CRUD) сервис.
	- Создание элементов
    - Обновление элементов
    - Удаление элементов
    - Получение информации о элементе
    - Валидацию полей сущности
- Создать автоматические тесты созданного функционала 
    - Покрытие тестами должно составлять до 90% кода

Вводные данные: 
Сущность: Item
Поля сущности: 
id - int автоинкремент
name - char(255)
key - char(25) not null
created_at - datetime - дата создания элемента
updated_at - datetime - дата обновления элемента

Стек технологий: PHP7, Laravel, PHPUnut

Тестовое задание необходимо выложить на репозитории, GitHub, Bitbucket дать доступ, если приватный репозиторий.